去到澳門用whatsapp係咪都可以繼續係用香港個號碼？

whatsapp有上網係咪用就返係香港用個既紀錄？
唔會話換左張sim卡就要從重個whatsapp有曬d紀錄？

冇係其他機reactive同number，而你又唔需要係同一部機reactive既時候唔需要

真係好驚咪backup左先囉

其實我想知，人地睇我係咪都係平常個chat?唔會有分別？